聽聞黃大仙撞人架紅Van啱啱自焚

天氣實在太熱

經過今日 殺警都唔係問題 ！

撞人果架綠van嚟

天氣又乾又熱

奶共綠van來

綠van變紅van

那夜凌晨。。

屌你係咪色盲啊

綠色燒紅左咪紅色

其他小巴佬睇到未？ 做壞事係有後果既